【寂寞的美食家】一個人係旺角有咩好食?

有咩好食而又唔會突顯一個人食飯既尷尬?

譚仔

通菜街食碗魚蛋粉, 或者m記

十六座車仔麵

去食女人街食飯公司 正野來 但偏貴同好臭串

茶記

大家食

旺角呢啲租金咁貴又多遊客嘅地區
食物質素無論做到幾好個價錢都唔值囉
我係你就比多少少錢
貴少少但係相對環境清靜啲嘅地方食啦

雖然唔係好想講,不過又想惹味又想飽肚又唔想貴既話,真係譚仔三哥